見工expected salary被壓價，點negotiate?

如題？

話唔適合囉

幾多壓到幾多？

搵過第二間唔壓價架囉

見多幾間囉

有一間公司請女秘書，三個女孩來見工。

第一個女孩走進老板的辦工室，老板問了o一個問题：
「如果現在公司突然失火，第一件事妳會做什？」

第一個女孩答：
「我會先保護好公司的重要文件離開，因為這些文件對公司十分重
要。」

跟老板叫她回家等消息。

到第二個女孩走進老板的辦工室，老板問了她相同的問题

第二個女孩答：
「我會先保護老板你離開，因為老板你是這公司最重要的人。」
跟老板又叫她回家等消息。

到第三個女孩走進老板的辦工室，老板又問了她相同的問题

第三個女孩答：
「我會自己最先離開，因為如果我死了，公司要對我家人作出大筆陪。」
跟老板又叫她回家等消息。

三個女孩離開後，在旁的員工問老板請那個女孩。
老板想也想說：「第三個吧。」
那員工問：「為什？」
老板說：「那女孩今天穿的短裙我最喜歡。」

著短裙係LIFT LOBBY等老闆, 睇下有無機negotiate

仲有個STORY係三個秘書

老闆問佢地個口有乜用, 三個答案唔同...

但搵唔返...

20K 壓到18K
但份工係長短週，20K都唔過份

佢一壓，你就升

原本個版本唔係最後揀大波嗰個咩

岩，5日18k ，6日20k, 我都會咁開

我都grad左5年幾，有一定工作經驗，好合理

咁你覺得間公司/份工點先
如果你好想做又唔差果1k開飯既, 咪試下同佢講19k
一般般既話, 直接企硬要20k囉

要認真諗諗😆

要番星期六狗都唔做

我都試過，照直講個價唔ok，HR轉個頭再打黎話俾到我個價，最後reject 左offer
做緊個份無壓我不特止仲要俾多過我開個價

頭也不回即走

一蚊不減

冇經驗Fresher就話比人壓都要硬食姐

巴打你5年經驗驚鬼咩, 企硬啦

比唔到就搵第二間

唔好做

有fd出18k 最後比20k
唔知咩事

代表個post 最低都要20k先附合公司要求
有d大機構係咁, 唔可以低價

咁正